找不同

搵 出嚟

有冇人揾到

五個鐘都冇人理你
見你咁慘我就采下你啦傻仔

多謝